成日都好想一鳩過del晒啲social media account

但諗諗吓del完根本無人知無人care，都係打消念頭了

咁開post嚟做乜柒
唔del死全家，del咗生性病

我兩樣都實現咗

唔怪得冇人理抵死

del完又要死死氣裝返

我生生氣

痴線 好撚勁 想跟你學嘢

想人care咪叫下話自殺
再冇人care咪真係做

笑死

我收好貴

真係做都無人理